其實以前翻學放學通常會做啲咩

放學之後 唔知做乜

係咪要主動聊人？

打飛機

返屋企睇教育電視

聊咩人姐,咪又係毒撚單機玩PS3

點解啲人又搵老師 又有好多活動 點得黎？

點解人地會約埋人地 又唔約埋我？

返屋企開電視睇卡通 跟住同屋企人食飯 之後做完功學打陣機 10點瞓教
而家屋企部電視長期唔開 冇再同屋企人食飯 夜晚4點先瞓 好掛住以前

去征服者打機

食吓嘢 打吓機

放學飲可樂

做功課

同老母講做每日一篇，借d意開電腦打機

約住附近既朋友落公園玩
有時仲join埋係公園玩緊既細路一齊玩
玩到食飯時間就返屋企食飯

呢種好單純既幸福好難再有

有時唔洗約 自動自覺去籃球場話跟隊 只要你份人nice D
大家同校點都會認得 就會比你跟隊
跟住打打下都已經天黑要比校工趕走

居然冇人講時下嘅年輕人

去網吧信長

食KFC

係時下既學生哥

玩抖音

放學去籃球場打波 比人霸左去附近既場
去啲小食店 買下魚蛋燒賣粟米 雪糕
有個閒錢去網吧兩粒鐘

心血來潮就趕返屋企係老豆老母未返前打J
未想走就留係學校打波
係隔離商場同同學Hea
返到屋企7點後沖涼食飯
夜晚就打機做功課溫書日日如是